等一個人

以你既耐性，你可以等一人幾耐？

10分鐘
佢遲多過10分鐘我打電話屌臭佢同佢絕交